中原2020年全線後勤加薪2.5% 預計首季樓價可升2-3%

<匯港通訊> 香港物業市場於2019年受著兩大因素影響，中美貿易戰以及香港社會運動，皆令投資信心動搖，尤以下半年的情況最為嚴峻。中原地產團隊憑著專業態度，為置業人士服務，中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑估計，中原地產香港住宅部2019年全年營業額可逾38億元，截至11月營業額約36億元。營業額雖較2018下跌約7%，但於逆市下仍能保持不俗盈利，實在有賴各前線後勤的全力奮鬥。

2019年過去三季，中原地產香港皆取得盈利，根據與後勤共享成果的花紅機制，首三季全線後勤已獲發花紅1.29個月花紅，主任級或以上獲發花紅1.94個月。管理層更決定2020年全線後勤一律可獲加薪2.5%。

陳永傑指，中原城市領先指數 CCL 有機會止跌回升，預計明年首季樓價可升2%至3%。中原地產將維持420間分行的規模，更不排除爭取更多有利的龍頭舖點。 (SY)

都合理，場社會運動冷卻緊落黎。

底薪幾多呀？
靠佣搵食，$8000一個月，花紅都係多個零月
加2.5%？通漲都5%啦
咁都可以講成利好消息？

不過已經好過凍薪嘅。。。

2.5%都好似恩賜咁

其實呢 d時勢算係咁
Tvb 炒人

香港經濟好差咩post入面個個連登仔加1-3成人工

屌 蓋清

你係咪睇唔明中文

後勤喎 back office
唔係sales

sorry我睇少左後勤
但咁仲死，仲少人
加得2.5%
唔怪得要吹下年升10%

呢d叫衝出來柒

Sosad